我支持醫護罷工，你地唔孤獨

係香港人都會撐醫護， 佢地以前程發起既罷工 我地要尊重同支持

各位巴絲支持醫護既 唔該推晒所有支持醫護既post 上連登頭版！！！！！！

推

我地要發起個連登支持醫護大行動

支持你地！你地不係得自己！

一係所有公會一齊罷
其他做乜都收皮

淨係講句支持有幾難？

等爆啦
連自己性命都唔理既香港人 淨係掛住返工
淨係講一句尊重醫護任何決定就算
完全無壓力下迫政府 我係政共 警甴都唔驚啦
預咗講呢啲俾大家屌

依家係要聯合工會大罷工呀

幫手推其他post

fb ig, twitter 既朋友 麻煩都幫手

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

入嚟Like醫護Facebook post!

一人一post撐醫護

支持罷工醫護

Push